港人 請講廣東話

是咁的 我發現有啲港人當見到啲支那蝗蟲個陣 係會跟埋口講蝗語架 其實 我地唔應該咁傻 香港地就講廣東話啦 ；） 香港人有個習慣就係 人地講咩話個陣 我地會跟埋講佢啲話 點解唔可以調返轉 要求人講我地啲話？ 所以 下次見到啲蝗蟲 要講廣東話啦😎

鍾意食咩面？🤗

冇錯
正如日本人都唔會就我哋用英文一樣
最多用英文屌鳩啲大陸狗算

有時唔係點解
就好似有4個人
有3個都係香港人 1個支那人
3個香港人自動自覺講普通話就佢